［回帶] 攰就入黎放鬆下啦

從前有隻井底蛙，有一日佢負負碌碌終於係井底到跳咗出嚟。

井底蛙對依個世界感到好奇，乜都覺得好新奇，好新鮮。

井底蛙四圍行，見到條蛇，佢走埋去同條蛇對話。

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

條蛇覺得隻青蛙好撚on9，跟住同佢講：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙為咗識多啲嘢，唯有招做啦。

完事之後，條蛇就同井底蛙講：

「我係蛇！」

隻蛙覺得好開心，佢終於識多咗個朋友。佢發現原來井外面嘅世界真係好大。

井底蛙繼續探索未知嘅世界。佢沿住河邊行，見到隻河馬，就埋去打招呼：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻河馬見隻青蛙咁on9嘅問題都問得出，於是同隻青蛙講：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙為咗識多啲嘢，就走埋去幫隻河馬含撚。

隻河馬口爆咗隻青蛙之後，就同佢講：

「我叫河馬！」

井底蛙唔介意幫其他動物含撚，只要識到新事物或者新朋友，就覺得點都值得

井底蛙跳到去草叢，見到隻兔仔，佢好開心，終於見到有啲係同佢差唔多size

佢行埋去同兔仔講：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻兔仔覺得佢好撚毒，唔多想理佢，就答青蛙：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙當然招做，因為佢覺得係值得

兔仔爽完之後，就話：

「我係白兔！」

跟住井底蛙又繼續佢嘅旅程，重重覆覆，含咗幾多條撚我真係唔記得啦唔好意思

井底蛙跳到去火山附近，佢覺得好熱，熱到覺得唔係好適合自己生活，佢諗住向第二個方向繼續冒險嘅時後，佢見到一隻紅紅地色嘅火加加

128 維園見